[抛磚] 學對家搞收集簽名反國安法有冇得諗?

近日見到好𨳍多建制擺街站, 用以下幾個方法加簽名

1. 防疫包誘導老人家簽名支持國安法:

2. 中資逼員工簽名:

3. 自己𨳊簽 (話冇你都唔會信啦 )

咁我哋動用區議員 + 立法會議員擺街站講解之餘叫佢哋聯署, 同時叫埋黃店老闆+員工一齊聯署有冇得諗 好過個別界別自己發動聯署, 數字上壯觀啲, 同時多界別一齊疊馬啲
自行發動網上聯署小弟唔建議, 大家嚟到網上聯署之類嘅行動有時比較懶, 加上簽得嘅都只會留喺同溫層, 倒不如議員+政黨+義工追住建制擺街站咁擺效益好似更大
同時間蘋果可以嘗試派狗仔隊去捕啲建制自己𨳊簽嘅證據, 然後喺我哋擺街站嘅時候貼出嚟, 進一步降低公信力

歡迎討論

推

見到有區議員做緊 推

一開街站就會被查封

如果追住建制啲街站開隔離//附近有冇得諗
如果選擇性執法又多一單可以放上Twitter講
一係就兩個一齊閂 攬炒

閂永遠只會係你閂 擺完上Twitter 都係一樣只有你閂

簽完之後點 擺上網定拎去中聯辦
有國安法之後逐個逐 搵出黎 話違反國家安全

仲有班藍屍襲擊

咁起碼可以脫離同溫層接觸更多唔同人士

其實簽名結算我自己都唔清楚, 成日見啲人公佈完個數字就算
其實就咁公佈數字我自己覺得可以去馬
咁當然單純街站派傳單講解國歌法都得啦

其實幾多簽名都好 都改變唔到外資冇晒信心，美國制裁呢個事實
你睇股市 就算有國家隊托中資股頂住個恆指
其他就算公用股都仆直緊
簽完既人又有幾多考慮緊走資？分分鐘人大班代表聽日通過完都要仆番黎數錢走佬